同好朋友拍拖根本就係一場賭博...

賭贏咗咪搵到個互相了解嘅靈魂伴侶幸福一世
賭輸除咗失戀之外，仲永遠失去埋最好嘅朋友。

係度食就唔好係度痾

最理想就係同佢keep住做soulmate
之後識第二個拍拖

我男朋友係12歲識既青梅足馬

我地真係好朋友來
宜家第15年一齊左
30歲前結

我呢世人最好運就係同呢個人行到老

咁如果大家一開始對對方都有意思，但錯過時機，做咗五年best fd，而家仲追唔追好

我就冇
到依家同佢都仲係best fd

恭喜 得來不易 好好珍惜

朋友 別引誘

佢男朋友而家好似俾帽佢帶
但我一路係咁講啲安慰說話同埋補救方法俾佢聽
好辛苦
如果佢單身又唔知追唔追佢好
因為做咗咁年朋友 驚佢當我係屋企人多過異性

佢搵到好多錢

但我好垃圾,咩都俾唔到佢

（垃圾ugrad)
我係女

好彩我同佢已經對大家冇晒feel
只有朋友feel

賭輸左就係

盡自己能力裝備自己都好夠啦，有乜嘢就同伴侶好好傾吓，唔洗覺得自己垃圾。一段關係大家叻嘅地方都唔同，最緊要大家夾到姐

有呢啲女性朋友
只會同佢單獨出街 同好熟對方既習慣
但就真係唔會拍拖 因為無火花
我同佢都單身緊

唉 點解同你地一樣...

賭輸咗 咁就半年了

識咗佢三年
唉

做咗6年朋友
一齊無耐就發現根本唔應該一齊
分開之後成個圈子散哂
成個中學回憶無哂
諗返覺得好可惜

兩年喇
冇咗佢我都仲係好耿耿於懷